{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64603&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔런더너용원"
    },
    "text": "ヨンウォンの魅力的なホテルは周辺に様々な施設と観光地があり、便利な旅行を楽しめる位置にあります。 当ホテルは便益施設と備品が完璧に備わっており、モダンで感覚的なデザインの客室を誇ります。 鎮海駅と金海旅客ターミナルは車で30分の距離にあり、淑島生態公園は車で25分の距離に位置しています。 ホテルのチェックイン時間は7:00で、チェックアウトは2:00に設定されています。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 特典としては、無料洗濯機と乾燥機の利用が可能で、駐車は無料です。 客室の種類によって朝食が異なり、スタンダード客室とデラックス客室は1人朝食が含まれており、残りの客室は2人まで無料で朝食を楽しめます。 追加で朝食をご希望の場合は、3,000ウォンを追加しなければなりません。 ホテル内にはカフェテリアとPTルーム、コインカラオケ、INNERGARDENがあります。 ホテルでは炊事ができず、チェックインの際には身分証明書の提出が必須です。 未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。 画像と部屋割り、ベッドタイプは保障されません。客室価格は税金とサービス料込みの金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "ヨンウォンの魅力的なホテルは周辺に様々な施設と観光地があり、便利な旅行を楽しめる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は7:00で、チェックアウトは2:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の種類によって朝食が異なり、スタンダード客室とデラックス客室は1人朝食が含まれており、残りの客室は2人まで無料で朝食を楽しめます。 追加で朝食をご希望の場合は、3,000ウォンを追加しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェテリアとPTルーム、コインカラオケ、INNERGARDENがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "炊事ができず、チェックインの際には身分証明書の提出が必須です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像や部屋割り、ベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "客室の画像と部屋割り、ベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格は税金とサービス料込みの金額です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 426
    }
}